幫趁黃店買嘅唔只係d野食or貨品 仲有尊嚴

有冇試過食食下飯聽到個老闆屌黑衣人
有冇試過聽到個上司落柯打要你投反民主派
有冇試過食食下飯見到保皇狗嘅海報孽瘤和你lunch

好老實 黃店一般都貴過普通店
但去到黃店遇到以上情況個機會低好多
作為消費者 我地有權選擇幫趁邊個
其實有d似普選 但係一人唔止一票
我就會盡力將每一票投比同路人
你有權冇良知去支持警犬 我都有權唔幫趁你
我試過被逼幫趁藍店 諗起佢可能會將賺我嘅錢用嚟買狗糧 我個心唔舒服左成晚
我寧願比多一倍錢 都唔想有哩個感覺

再者到現在為止 我幫趁過嘅黃店 每間都好高質 就算低質 呃錢 我都寧願比自己人呃 好過比敵人呃 都冇咁嬲

記住 幫趁黃店唔係貪咩優惠咩免費
我唔缺嗰少少錢
我要嘅係自由 係尊嚴
唔洗勉強自己幫趁反民主狗
缺錢嘅手足量力而為啦 兄弟爬山各有各做

我要捐錢我會自己捐 你d黃店做好d個質素好過 做好黃色經濟圈個朵 有用過你嗰一千幾百 咩優惠嗰d留返比d有需要嘅手足

敵人咁反對就知黃色經濟圈一定要大搞

推

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

好高質嘅連豬

成個po得我自推

中資係香港已成市場毒藥！

幫唔到你推
贊同你講法
平心而論，而家連登廢廢地。

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

斷左我五連已經幫到好多 唯有自推

如果我商業化黃店認證
加盟店比1 2 千會費
用黎run 同promo 經濟圈
連登仔ok唔ok ？

你首先會比人屌人血饅頭先
其實有組織會好搞d但邊個負責搞係好大問題
點監察

食過嘅黃店都好高質

黃店最應該要做嘅就係做好個質素

點先唔人血
又係要個免費義工？
點長run 呀

帶你偷睇一眼光復後的香港

試過食黃店，又貴又少，又唔係特別好食
又唔係特別裝修過
所以無下次
呢d一定淘汰 ，無可能因為你黃而做傻仔
寧願唔食
希望黃店爭氣

所以應該要收錢
黃店切忌做義工
if ure good at sth, never do it for free.

比人呃一兩次冇乜所謂
當買個教訓
黃藍店都有哩d舖
中黃伏我會冇咁嬲

就算偽黃都gur過藍店

其實道理好簡單一句，點解我要花錢買難受
所以唔會幫襯藍店

無錯。

一兩次當然無所謂
但唔可以助長呢個風氣
未形成之前就要改正

好多店搵完第一浸水就改名，或轉地方
絕對唔可以咁

好同意，幫趁係一個理念同取態
黃店做得唔好咪提點多d，佢如果唔改善咁就算佢點黃都幫佢唔到
做得好既繼續支持同分享其他做緊既店

因為咁有班手足整咗一壇嘢，手足會比心機努力介紹同整合黃店
當然都要靠大家報料，唔想只係口傳耳傳
----------
痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

我同意，平時都捐開星火立場，我真係想黃店有能力做落去先幫襯，所以有時會揀唔係捐錢既日子先去食

同埋黃店relatively貴少少，但環境質素都好好多，希望餐廳手足頂住

寧願唔買

所以咪要做好個質素
我幫趁得你就係要你賺
唔係r你著數

就係要比黃店賺
佢賺多好過藍店賺
長久落去當巿場上黃店為大多數
先係黃色經濟圈真正意義
唔好為左嗰一千幾百
我地要嘅係長期效果

已經好多黃店app

推！

同意樓主
做好本分, 黃絲拉無知藍家人去食都容易啲

黃店service真係好太多，藍店拍馬都追唔上

推上去比大家睇
利申會推優惠
不過佢地好多好堅持

暫時未遇到差嘅黃店

藍店嗰種趕客形式，賺到幾多得幾多
不過除咗澳牛係黃店可以原諒

利申：未食過澳牛

平十蚊八蚊聽啲藍屍言論係好撚折磨

未去過,係咪屌爆支那蝗？

所以黃色經濟圈要不斷做，有時寧願搭車出去食黃店，都唔想幫襯藍店
學屍永青咁講，係冇經濟效益架喇，咁香港人嘅堅持力量你怕了麼？

成日

講得好！
去藍店貼錢買難受

通常店員店主係靚女機會都好質d
其他顧客又後生 又易有靚女

如果你大肚 澳牛好似會好好服務

屌
少少錢我仲比得起
幾十買個耳根清淨
仲可能有山下見同榮光聽

佢真係覺得冇用就唔會成日唱淡

平嗰一個幾毫老奉要聽隔離枱班離地藍屍廢老屌鳩義士? 做人有返些少尊嚴啦好嗎

我每次聽到都好sad
義士犧牲左咁多就係為左哩班人形豬？

依個真

尊嚴好重要

澳牛係點餐快就無事

利申：食過幾次都無比人不禮貌對待

我本所係好爽快個D，覺得好正，快落單快食快走